# Проект по курсу «Основы Frontend-разработки»: SPA-приложение с применением React

**Автор: Сумина Виктория**

*Цель проекта:* создание одностраничного приложения (SPA) с применением технологий, изученных в ходе курса «Основы Frontend-разработки», а именно HTML, CSS, JavaScript и React

*Задачи проекта:* 
- создать HTML-разметку приложения на основе учебного макета из Figma
- стилизовать страницы приложения с помощью CSS согласно макета
- написать логику для приложения на JavaScript + React
- обеспечить работоспособность приложения как на десктопных устройствах (компьютеры и ноутбуки), так и на мобильных (планшеты и смартфоны)
